PS5 Marvel's Spider-Man Remaster

出左冇耐就remaster
仲有屌你老母連Peter個樣都唔同埋

已經玩厭左spiderman, 應該以後都唔會玩

樣衰咗

之前果個咁靚仔換黎把撚咩仆街sony

好似分別唔大

個樣似荷蘭仔，都係係原本好d

之前刷白金幾辛苦
d基地任重複到痴線

我諗女主個樣都換埋

比段文戲睇分別？
白痴

整容變後生

原本果個咪幾好

除咗校光咗同Peter轉左人之外有咩分別

remastered 仲差過原版

第一集唔賣得？
咁快整隻重製版出嚟呃錢

啲任重複到痴線，啲兵種類又小

樣衰左

個樣改到想同Marvel電影一樣

白左 平面左

好似將荷蘭個樣貼圖咁貼上去
唔多自然

演員唔續約定點？換人咁攪野

第一集都過千萬銷量
第二呢個個remaster 唔係remake

無所謂啦 反正都唔會再玩

完全唔明做乜鳩要renaster
出左先兩年, 最唔明係做乜鳩要換人

個樣

話要配合返Yuri個樣所以轉人